不能說出名字，你能描述一下你最喜歡的TVB膠劇嗎？

聽電話啦老豆

和諧唔係一百個人講同一句說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，而又互相尊重

一滴

靚女同醜女換臉，古代整形得左

好懷念

呢個世界公平咩？！！！！

真係估唔到

我煮個麵你食

小強！！

呢套真係好撚好睇

六個仔女爭身家

跳去另一大廈天台

上湯焗龍蝦
煎封黃腳
糯米焗蟹煲

22世紀殺人網絡

tvb喎ching

好野黎嫁

長洲 穿越時空

家明

美味天王
肥肥

喺馬拉拍 首主題曲好好聽

阿奇 我地年紀都唔細啦 你唔好睇我仲咁精神 我都六十勾啦 （追緊巴士）

破冰轉身

七重天

游過十八萬呎後

家咩姐啫 我姓甘架嘛

天涯俠E?

單戀雙城？

嘿喲嘿喲嘿 喲嘿喲嘿

戀愛自由式

我第一個諗起yummy yummy

棟督神探

天與地

呢度唔係法庭

叛逃

皆大歡喜

溏心風暴

做契弟 我做到攞哂獎架啦

張保仔

梁都少帥軍

英雄難過美人關 肥妹踩冧斷背山

無碼女優

大時代

啱

細個當鬼片睇

take my breath away.... take my breath away

記得有條坡仔

神諭

不斷翻翻去同一個event

我已經催眠咗你
你睇你啲血
一滴兩滴......

掂一下證物就會有死亡訊息彈出黎

金剛 小儀 魚蛋粉

降魔的2

笑口常開 好彩自然來

反黑路人甲

搜神傳

任誰亦可信任我 可配合我再展吧

空房冷冰冰 山伯孤零零

神之馬壯

愛回家

許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許許。。。。。

為了靚，有人減肥搏命，靚靚香港小姐人人爭！

隔世造兇?

布布
布布
布布

大殿下

係呀

發誓從此絕無兒嬉

流鼻血呀小飛象

勇往直前

溏心風暴2

難兄難弟？

男親女愛

創世紀

化整為零

oscar，你知唔知你衰乜野?!
你衰在唔夠奸!!!!

誰共誰一起 緣份冥冥之中連於一起

先生貴姓

嘩，我4條A呀！

“古”人返古代

EU超時任務

賣淫為樂

賭場風雲

大唐雙龍傳

桌球王子

尋秦記

一樣 所有睇過既電視劇最鍾意呢套真係勁多膠位

L瞓低係咩？

天王？

我會努力令你成為我嘅直系親屬

不能說出名字

童年陰影嗰陣六點半新聞前會播呢套

揸巴士叫巴士佬 揸的士叫的士佬 咁揸飛機咪飛機佬

呢套唔膠喎

蔡少芬遮臉笑

4頁都無冷凍之手？

同朕 check 下

計時炸彈(考試用timer版)

拎去洗啦，臭雞

啊！啊！啊！啊！啊！啊！

55555555

右扶住大石，左手拿着電話
“老地方見!”

有苦茶，就有嘉應子;
有人生八苦，就有人生八甜。

弱智仔娶老婆仔

孝義 永在心

衝上雲霄？

帝女花

巨輪2

神鎗狙擊

阿旺正傅

封神榜

洛神？

茶是古鄉濃？

別怪他

風車山
會掛念

老豆本身想改司徒拔萃嘅，不過唔識寫個萃字

100000噸情緣

楊怡黑過賓妹

你係咩人

我係香港人

呀丫~~~~~~~~

丫呀~~~~~~~~

呀鴉牙~~~~~~~~

花師奶

港北出咩？

說好話 做好事 存好心

點解南半球冇佛教徒？

吸好腸 揸好波 屌好西

有條巨型四腳蛇一嘢fing中咗麥包條J

天子尋龍

師父.明白了

情迷黑森林

倚天屠龍Q

隔世追兇？

寡人笑撚左

新mon 新滑鼠 快左好多

美味情緣

家好月圓慶中秋

單手爬山講電話

你睇吓地上， 一滴兩滴三滴

TVB, blocked

南眼神 北千手

龜~~~~波~~~~氣功

倚天Q
屠龍Q

唔好打唔好打

哪吒仔

Sam哥

朕只係想要你同Rachel二人，唔通咁有錯咩？！

同朕check下

兩個靚女爭一個毒男

一個演員扮黑幫大佬

啊me呀，啊me呀

好撚痛啊師父都冇🤣

係衣櫃跌出黎

倚天cue、屠龍cue。

this city is dying

呢件案嘅重點唔係我有冇殺人，而係浪子回頭金不換。

拉

拉

不能

三水妹 白武士

花與葉永不相見

I’ll be ok go find your love today

有個臉癱嘅阿叔係婚禮攬住奄奄一息嘅未婚妻
個未婚妻死咗大叫咗幾聲然係攞啤牌殺死d殺手

屌你老母 TVB打手

你今日贏嘅機會係零啊
嘩4條A啊

鐘嘉欣接受唔到佢男朋友原來係差佬

要得到男人既心
最下乘的方法就係千依百順
較上乘的方法就係若即若離
最上乘的方法就係求而不得

最後一集係天台BBQ

拒絕討論cctvb

有個成世衰衝動嘅警察同埋好冷静朋友

鞭打本王吧

好好味呀~~~~

聾女做配音員

有個女強人喺外國返到嚟香港嘅公司然後發現間公司好唔掂然後仲有個麻甩佬同事同佢變咗歡喜冤家

一拳打爆個膠字

整形

美味情緣?

如眼睛可以對或錯 這麼一𣊬間 看清楚我麼

再望下連登 左一句波台狗 右一句cctoy

倚天Q

我對眼就係證管據

100% Match

古靈精探？細個睇，係唔錯

套戲好撚尷尬

唔係宮心計咩？

九五至尊

係 佢續集都好睇 超鍾意 間唔中都會睇翻

無

比d貼士
咩公司？

七千尺搬落千七尺
提示：有員工宿舍

oh can you feel our spaghetti?

明明係律師樓

DODO同子華?

你班PK BBQ 唔預我

係咪十兄弟
駱應鈞：做咩燒野食唔call埋我啊

龜~波~氣功~

woo~yeah~成家班~

天命最高

我當個仔去叫雞咋

干將莫邪

強劍變鳩劍

干將大哥

不能丟人現眼

係 “嘩~~哈哈哈, 四條煙呀~~”

gay

風火山林

你今日贏嘅機會係零呀！

主題曲？

律師與師爺的世紀之吻

從前有個男人 佢老豆唔錫佢
所以佢切左自己d肉同骨比老豆老母
最後知錯做左大將軍既故事

炒股票炒到扔自己落仔落街既故事

woo ～ 愛似遠洋過海～

尋晚夜 個包租婆鬧我
佢係咁狂鬧我
我係都唔認錯

樓下閂水喉呀

bbq大結局

細個睇到發惡夢

猛虎硬爬山。

合吾

霍景良揸咗表哥個胸

同朕check吓

阿咪 你咁樣係唔得架 （掩面）

我最期待的畫面出現了

盲人揸車

布布

十萬噸情緣

魚gay~~~~~~~~~

一字馬

快樂爆春袋

搶搶搶

啊me呀~

你呢隻青雞面

你J左！！！！

check the bill after autumn
第一次聽到笑撚到仆直

石修催眠術

酒是故鄉醇

咁耐都仲未有倚天q

🐟👀🔍✅❌

邪惡bgm

click 入黃金屋

龍珠

衝上雲霄

心花放

桌球天王

大結局係bbq

依個世界公平咩!?!?!?!?

每一集都有小丑殺人

學警雄心

巴不得爸爸

美味天王

十月初5的月花

no

學警出更

你同我off呀！

腦入面自動出樣

項太傅

雷霆掃毒

讀心神探

哈雷碎星大S射球，嗰陣時 tvb 勁有米，請左朗拿度、碧咸、施丹幾個世界級球星拍

天～外有天

艾辛嗰陣都只係青年軍

燃亮我～意志

最後一幕 成班人坐埋一齊燒烤

我試過安份守己，日搏夜搏，賺個一萬幾千，但出面班人，佢哋只係攞少少錢出嚟，攞少少時間，炒起個樓市，就不停賺大錢，咁叫公平咩？你問下出邊任何一個人，佢哋只係想要一間好普通好普通嘅樓。

若要人不知，唔好太低B

我三個啊媽死哂啊

隔世追兇

潛行狙擊？跛co

hi!

強者係為左弱者而生存！！

我同你斗長命

*鬥

桌球天王我記得佢支cue會有火花

點解阿sir係阿sir？

呀!!!!!!

打中穴位會鬥雞眼

古靈精探B，續集都好正

徐子珊？

ON9 TVB 5毛

是

樓台化蝶

係宮心計啊
乜鬼嘢溏心風暴

使徒行者

甜言蜜語

U~ UUUUU U~

咩料

好多喎 最深刻應該係心花放

無懼世事變過 還是沒完沒了

咁都係公司啫

喱套唔係膠劇
係神作

當年既cctvb好多經典劇

孝義～～～～永在心～～～～

隔兩個空間都可以相愛

你off 呀

我最估唔到係女聲係劉玉翠

1. 風吹得再凶 吹不散笑容

2. 無驚無險無後顧地 我會懶爭氣

3. 曾笑過也傷心 唯有怨天怨命 微雨散冷風吹 相愛可共永

1. 烽火奇遇結良緣

如眼睛可分對或錯

明天過後 來揮一揮手🥲

藍藍天空？

唔唱k同馬賽迫巴士

我對眼就係證據！！

魚眼睛可分對或錯

明明唔係估歌詞比賽

女王辦公室

三好？ 宜家覺得好左膠feel

其實個concept 好鬼似危機解密

結局有杯熱咖啡，唔知條友有冇死到

+ tamagochi 頭

馬德鐘

李司棋！！

前一句有聲

敖嘉年...

當時嘅情況好危急
我生命受到威脅

荷爾蒙失調內分泌失敗

花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空

The city is dying

林峰同余詩曼

寡人笑撚咗

好淒涼！
唔係沖涼
係好淒涼！！！
好苦！

隔世

奴才，你是否聽到朕說話？

Da di la da di la da

臭雞！

無懼世事變改 還是越難越愛

後面有未

1. 風火奇遇結良緣
2. 五味人生
3. 唔記得 google埋都唔記得首歌係咁唱

3. 江華做鐵拐李 扮笑皇做程咬金

我知 我意思係google完套野
都唔記得首歌點唱
btw 好有印象有個故事係有個呀婆採陽補陰 然後變到勁後生 細個睇到好撚驚

以前啲劇好睇之餘主題曲都真係好正 一聽首歌就自動聯想起套劇

Can you hear me ~ whispering your name~

Die 十年

因為以前每首主題曲都有代表性
而家來黎來去就係果d牙Fred同菊梓喬既罐頭歌
1首頂10首，聽完首首一鳩樣完全冇印象係咩歌

嘩～大佬紅都面曬～

白色強人

in the rainy day rain will share my tears

妙手仁心3

醒目

水裡水裡去 火裡火裡去

鐵馬尋橋

缺宅男女？

一隻，兩隻，三隻，四隻......五隻

你背影是我傷痕 我為你 能愛得比風沙更

女主以前真係好靚好有氣質...唉宜家

阿媽好鍾意睇
以前6點做

涼風有信。秋月無邊。思嬌情緒好比度日如年。

小生繆姓蓮仙字，為憶多情妓女麥氏秋娟。

神探高倫布

酒店風雲

情場中 幾多高手
用愛將心去偷

好野搵到老公秘錄 搵埋老婆秘錄

絕代商驕

On call 36小時？

Triangel

洪武三十二

撻出愛火花

微臣董超先行告退

誰共誰一起

人龍相戀，必遭天遣

小龍女好正

古靈精探

用我一闕歌一個心
來為我未來一一探問

棺材仔

因為呢度唔和諧

造皇者

神劇

認真

d細路識咩

啊！！！！！！！！！！！！！！！！

唔睇TVB lor LLM

項老弟

帶馬歸槽

600個警察 有副處長

青雞面

只能想像甜蜜～但我沒勇氣～

細妹鐘意男二
男二鐘意三妹
三妹鐘意男一
男一鐘意二妹

女主角被人強姦，個仔被殺，老公又失蹤

回到過去上山救自己條女

絕世好爸?

有4條女做姊妹ge劇真係一諗得呢套?

間中學校工：「女人無結婚就係老姑婆！我呢D就係鑽石黃老五！」
間中學副校：「你呀！爆石黃老五就有你份！」

唔見人講：「邊個話手傻...傻！請你食燒鵝...鵝！」

手 -> 我

磨劍鋒

程峰?

super破冰

尋秦記邪惡bgm

繾綣仙凡間

創世紀呀

一槍兩件打穿左女主角後再中男主角
男冇事但女死左
女心有不甘仲纏住男主角 仲要男主角女裝

兩齣劇
1. jack the ripper
2.有個律師三妻四妾

膠係膠在全部人都係藍 女主角都返埋大陸

近年嘅幕後玩家

仲有細個鍾意睇天師執位

師父明白了

布布娃娃
布布娃娃

M club？

競技場 如同宏大佈景

唔係親生

咁多頁都冇臭雞

嘻呀嘻呀嘻 嘻呀嘻呀嘻

西伯候肉丸

人龍傳說

青出於藍

好嘢嚟架

DLLM 拉

弱

呢套幾正，刀下留人

烈火雄心3

員工宿舍有寂孤池

瑤瑤

一大班人同班黑社會係度爭隻USB

仲有一個套係關於一個天煞孤星同一個專剋死老公既女人如何相愛既愛情故事

可惜我未盡情無能為力高興

羅嘉良套<流金歲月> 冇人識，渣ga

硬膠硬D

闔府統請

仆街二叔

當年睇唔唱K套警劇，睇佢POLICE LOOK

呢套好撚好睇

削骨還父 削肉還母

知有咁劇情

爛尾

男人心一字馬

成個地球都知你係乜呀臭雞

一滴...兩滴....

本人好驚小強，如果而家再做我一定一集都唔敢睇
但唔知點解細個會睇得晒

我下面給你食